MyTV super 一問

係電腦度想睇番免費區，可以係邊標番呀？
唔想每次睇都重新申請

手機同電腦睇要分開申請嫁

免費先有

仲以為係我問題，只識用ipad睇

好撚垃圾
想網上睇都唔得
仲要iPad iPhone只能選一個平台睇

話時話有無破解remote 裝android app 入去嘅方法? 睇吓youtube 都好